［佩爾愛搏炒] 🦊李斯特城球迷討論區(2)

冇人開post?

精彩到

搶完1001唔開

留個名先，佩爾如果有運的話
話唔定好似聖誕快車咁連贏big6

期望愈大失望愈大, 望佢買到救兵頂到唔降班就算啦

放心
一個人都唔會買

我都覺得都唔會買人，上季冬窗都係只買左迪亞巴迪一個
其實個問題係出係佩爾身上，陣中已經有好多唔錯嘅球員
只係佢唔識用。雖然中場欄截能力唔錯，但連結能力不足
就算截到個波mendy/ndidi唔係推前傳，多數會向後傳/橫傳
mendy/ndidi多數傳比chilwell，之後chilwell推到底傳中
真正到個波上前/入禁區寥寥可數，vardy有時都要回後攞波
李城睇幾場比賽就好易比人捉到路，有變化&突破嘅真係少
同時死球戰術唔算突出，明明角球數字好多，但轉化入球好少
佩爾教降班就唔會降班，但閪波+唔會有更好嘅成績

出左街無睇 搞邊科
跌到落第9啦屌

留名

好彩愛記西咸都輸，如果唔係跌左出前十

Leicester City linked with move for Leonardo Jardim

Téléfoot this morning suggest that former AS Monaco manager Leonardo Jardim could replace under-fire boss Claude Puel at Leicester City imminently.

Jardim, who recently definitively rejected an offer from Dalian Yifang after protracted negotiations, has also turned down proposals from the Middle East with the desire to manage in Europe as his next career move.

The French weekly TV show describes Puel as “being in the hot seat” following the Foxes’ 4-3 defeat to Wolves yesterday lunchtime.

之前又傳話羅渣士教，依家又傳前摩納哥教練
到最後分分鐘佩爾繼續教

Jardim要得過啦，法甲冠軍歐聯四強
而且會重用青訓

一日未落實就乜都假
上年炒左莎翁夠話請杜曹啦
得個傳字，人地邊會睇得起我地李城

真係0 transfer news

今日係隊長生日，不過呢到應該無乜人想同佢慶祝

摩根踢埋今年都應該掛靴

0轉會消息 今個星期連足總盃都唔駛踢

佩爾

SILVA STAYING AT LEICESTER

Leicester have decided not to pursue interest from a number of European clubs in Adrien Silva, with Claude Puel keen to keep the midfielder for the remainder of the season, Sky Sports News understands

唔出又要留係乜玩法？

傳買泰利文斯

玩嘢呀.....

不如借個右翼 基沙定古沙比你地
比番施利文尼我地

留返自己用啦

傳緊借呢條友，同Silva swap

今晚幫猁記登基

今晚實比利456啦
出面媒體仲講到利後防點傷法
李城攻力咁差就算對面無後防都攻唔入

Btw前排傳請Leonardo Jardim
轉個頭人地已經返返摩納哥教
我地用A cwa同摩納哥個21歲新仔換(借)
摩納哥水左我地一次(基素爾)，今次仲打算水多鍋
Youri Tielemans連球王片都唔係好球王

今晚有冇手足睇

痴撚線死利狗咁落力燈
今次俾人456

我覺得d片都ok
基素爾就真係球王片都冇，唔明點解買佢

弱化得好緊要既馬列C

要速度冇速度要腳法冇腳法，跟本同馬列斯大纜都扯唔埋

官宣泰利文斯未
想J下

好似過已經到左李城做體檢，等官宣啦

今晚睇個勢又排番對車仔曼城個陣
望今場唔好輸得太難睇

。

電腦都未開就輸1粒

一堆垃圾

佩爾個樣永遠好似死老豆咁

半場都推唔過

對面知道李城得艾拜頓出到波
封死佢就已經唔洗玩

又-6

又走甩

今場實比人話黑哨

係幾黑

呢個真係球證on9

屌，Gray咁浪費，難得嘅反擊機會

麥迪臣換走左？

Yes

換爆炸頭，打多個防中

罰球機會

旁證

收格雷啦屌

爆炸狗

查祖利 三球啦喎 都係咁樣傳

和到

我咁都唔駛輸12m

球證真係傻下傻下
其實差啲有得贏

其實我想贏埋多啲，唔想睇到利狗贏英超
幾次big chance把握唔到，可惜
不過預左比人話黑哨

買人都無錢 邊到黎有錢買球證

今季李城瘋狂刼富濟貧

送利1分

爆炸頭

爆炸頭好快
但今場有幾腳傳送都好差
3個防中都係得tackle勁，其他能力幾乎無

呢下J左

一定要買番個派牌中場控制番個節奏
3個防中應該要抽走文迪

泰利文斯

有silva又唔用

如果我地有Ruben Neves

比佩爾條仆街逼害
希望佢過摩納哥可以踢番起

果14秒搞到半季無比賽踢,無哂比賽狀態

唔關佩爾事，就算我唔鍾意佢都好
錯都係莎士比亞，買人除左岩麥佳亞之外無個岩
仲要有5個前鋒仲買伊恩拿祖呢個超級水貨
佩爾反而買人成功率高啲，Maddison、Ricardo
又重用青訓，爆炸頭、chilwell等等
不過戰術同正選名單/臨場調配我唔鍾意
Silva係飲水哥嘅替代品，果時雲爺爺已經想買

會唔會先借後買

擺咗半年 冇曬狀態

話時話呢條肥佬依家去咗邊

前排維猜悲劇先浦過頭
同飲水哥一齊神隱左

飲水佢風流快活呀

人工高唔使做 完約可以直接退休

李斯特城真係黑暗兵法
飲水過去到車路士 日日做gym 夜晚飲啤酒 而且仲要嘥車仔錢

好快馬列斯都會係咁

沙士比亞唔係去咗邊隊做助教咩 之前睇新聞講

狐狸變強隊殺手 麥迪臣有信心伏「魔」

【體育】李斯特城周日迎擊曼聯，主將占士麥迪臣認為憑球隊近期對強隊的戰績與主場戰鬥力，有信心可擊退紅魔。

「對手是此刻的當勇球隊，太多見勇態的攻擊球員，顯然自新帥（蘇斯克查）上場，他迄今為球隊幹得很出色。」李城中場占士麥迪臣（James Maddison）對曼聯自是印象深刻，因他本季加盟李城後首場英超比賽，正是開咧戰對曼聯。

該仗李城作客負曼聯1:2，但如果談李城主場，近年多次令紅魔嘗苦頭。2014年，李城以5:3擊敗曼聯，緊接一季和1:1，而兩軍去季是各二言和。

狐狸季初對強隊的戰績未如理想，但近期逆轉，去年底曾接連打敗車路士及曼城，上周中則作客賽和領先球隊利物浦1:1。本季已為李城入5個聯賽入球的麥迪臣續說：「我們在不久之前主場打敗冠軍隊（曼城），所以我認為那並不差勁。」

Maddison算唔算主動燈自己隊波

今晚有無人睇??
btw 出Barnes

艾伯禮頓呢

希望今晚有奇蹟發生

泰利文斯冇後備sosad

有
岩岩借翻黎個個未上得就預咗
艾伯禮差到後備都無？

唔記得係上季既西咸-大sam
定係水晶宮-學神

後備入替高達8成係爆炸頭,基素爾同伊恩拿祖

好似傷左
聽講

molamola

鬥雞眼

come on Leicester

差少少輸

已輸

列卡度弱智

14號傳得差，24號又接唔到 咁樣送大禮

十場有九場都玩後追

m10 傷？

差唔多場場都落後先，仲要係大部分都係頭20分鐘就落後

唔放新人入後備既結果，冇m10 backup plan

佩爾真係唔善下架啵

好似成鳩日都一個直線或者長傳就過咗個後防

呢隊波唔比入先唔識心打

求link

我發現我地嘅右閘對親獌都出事
唔係紅就12M，依家仲要送大禮

輸一粒

文迪獲獲推甩腳

mendy連犯兩錯

換文迪呀屌，呢條友爆左好撚多次

道理上第一球失波都係佢唔夠快接唔到

文迪條仆街由對修仔開始就係咁自爆
快快脆用新仔啦屌 傳波速度走位全部都唔掂

換走文迪啦，又有黃牌，呢條友真係唔掂

Mendy 真係弱智㗎喎，唔撚係扮架喎

諗真啲其實無人可以換
換爆炸頭傳波仲差，係頂得下同速度快啲

中場試下 ndidi tielemans choudhury ok?

望下後備席，都係今晚早Ｄ訓

tielemans 後備都冇，佩爾

今場邊有 tielemans
中場可以換得爆炸頭咋

本來有施華，而家賣走左，新人又唔係後備，究竟佩爾同文迪係乜野關係，場場踢到成pat屎都可以正選

I mean下場

新契仔掛，見到佢同尼迪迪帶兩三步就向後傳睇到煩

快快脆攞夠40分 用剩返場數慢慢練班新仔算啦
tielemans, barnes , 爆炸頭好需要打多幾場英超練下

mendy換爆炸頭推上一格啦屌

再唔換走佢遲早紅牌

有個戰術我真係想屌
中圈前少少博到Free kick
駛唔駛成排人牆去頂
咁嘅成效低到不得了

差啲

完

換走maddison

佩爾好波，換走麥迪臣，換件A貨出黎

M10換31 佩爾好行夾唔送

屌 咩換人黎

現場狂boo

佩爾練兵大法，我地識條鐵

少睇李城
佢平時都係咁換人架？

換都換mendy先啦

佩爾真係個人材

第一個其實衰佢

經常，但今次係最極端

王牌放係後備都試過啦

好快輸多球

踢條撚咩 唯一一個做到波都換走左

無鋒陣都試過，佩爾天才黎

放棄左咁多中場都要留佢 咩玩法

今場救星放觀眾席添啦

個barnes仲廢過艾白禮頓

係咪除左華迪前面無人識埋門

最廢係基素爾

馬列斯A貨黎，佩爾契仔

基素爾又慢又無技術

又真係幾廢
跑唔起咁

比3分獌

條中場一味守又冇乜反擊能力 vardy冇人餵波就冇料到

Mendy 又矮又渣

換日本仔，希望幫到連結

Okazaki幾耐未試過有廿分鐘踢

基素爾連身體質素都差埋，真係垃圾

百屌以為成才

基素爾全季唯一精華 岩岩球罰球

不過都係唔入

唯一作用，射罰球

垃圾仔=基素爾
除非佢有入波/助攻唔係以後叫垃圾仔

終於換走文迪

唔見秦利文斯？

83分鐘先換..佩爾係掂既

最差果個去到83分鐘先換走

又紙仔戰衛
準備入波

甸恩黑撚到

華迪今場都唔係好態

一早逼搶下呢場一定有得踢

佢今場二射二中

球證食撚屎

維基甸恩其他職業係熱狗手下

土耳其人去咗邊

伊軒拿姐廢撚到

比人笑變defender

岡崎慎司出黎都有兩三下睇 條中場做乜撚

輸自己 成日主場都輸
佩爾對唔對得住球迷

基沙廢定伊恩那祖廢？

both

and puel

點都伊恩廢D
基沙起碼有幾腳好波

日本仔d控球其實退化緊,搵佢做連接真係玩9佢
伊恩拿祖快d掛靴啦,華迪踢足90分鐘仲可以由前場跑番去後場做防守
佢老尾仲係行行企企

日本仔退化緊但有佢連結都好過中場個啲蛋散

日本仔好似冇以前咁勤力

基沙我覺得無咩態之前 呢場好在好多
反而伊恩那祖 比咗咁多場佢 做過啲咩
Btw 個新仔踢得幾好

佢慢左好撚多。佢想勤力都無用

佢好似開到聲話想走

坐左年半。。。。

伊恩大水貨

伊恩頭三場係有表現既...之後就同基素爾冇分別

瓜師培養出黎

【體育】李斯特城前鋒占美華迪疑似不滿領隊佩爾，在不敵曼聯後跟對方中場保羅普巴交談，忍不住爆粗「以下犯上」。

李斯特城在周日英超主場迎戰曼聯，前鋒拉舒福特在上半場轟入90分鐘內唯一入球，帶領紅魔小勝1:0。完場後，李城主帥佩爾走入場內，跟同樣來自法國的對手保羅普巴交談。

正選踢足90分鐘的占美華迪（Jamie Vardy）看到這一幕，被鏡頭拍得一臉不滿，更跟身旁的隊友翼衛列卡度彭利拿說：「為甚麼他跟他們說話？他媽的蠢X！」

這一幕可以看得出，佩爾在李城陣中似乎沒有甚麼威信，亦未能獲得球員的尊重。事實上，李城今季成績平平，現時於英超排在第11位，於英足盃亦出局，一直盛傳帥位不穩，只要再有差池就會被辭退。

佩爾 你都係辭職啦

過埋今季啦
完季一定炒

ben stiller

佢老母未撚開波已經話李城抵擋唔到普巴啦 正臭鳩黎 走啦

私家雞

恭喜發財 祝李城

祝佩爾

希望佩爾走之前搵場擺強攻陣442
Vardy Gray
Barnes Maddison Tielemans Albrighton
Chilwell Maguire Söyüncü Ricardo
佢敢擺依個陣，就算輸都無憾

防中都無，死得仲快
一係推M10打攻中/右翼，唔要Gray/Barnes
換返Ndidi打防中，Tielemans打中場中

話明強攻陣，緊係今夜不設防中
人地入幾多，我地入返個double#

球迷：我要投訴佩爾
：畀個頭你掃

Claude Puel confirmed Marc Albrighton will be out until the end of the season with a serious hamstring injury.

Speedy recovery, Marc 🙏

艾拜頓傷到完季 有邊個頂

Gray

獨到打少個

好彩有收番barnes都算好D

艾拜頓啲精準切波gray點取代到
雖然艾拜頓係神經刀，但勝在勤力，成日回防

今晚陣容4231
Vardy
Maddison Tielemans Gray
Ndidi Mendy
Chilwell Maguire Morgan Ricardo

又Mendy

9估，佩爾係咁架啦

除左舒米高，全部都係唔係當年冠軍成員
換血會成功嗎？

唔出尼迪迪畀人中出硬
畀人456

Btw 係Puel心目中，原來Mendy係首先過Ndidi
唔話佢係契仔都唔得啦呢幾場咁都失誤都出

除左博炒之外我諗唔到呢條撚樣點解會排啲咁嘅陣

新一代契仔mendy

大炒格，就算對面無左Ali同Kane
剩一個孫興民同大力臣都炒到我地

雪華迪?

今場唯一焦點睇泰利文斯

上場華迪屌鳩佩爾，比媒體影到
佩爾緊係嬲嬲豬

我要442啊

睇緊支那直播
話熱想買M10 不過李城唔賣

華迪都唔出，佩爾又黎無鋒陣

文迪連後備都冇

Warm up傷左

21號啲one touch又幾爽
唔會學得其他人攞波要諗成秒先傳

21號啲傳波同19號啲走位
可惜把握力差

幾好j

19好q慢 又唔逼搶 慢半拍咁

插水狗

麥佳亞撚MMA狗支持區

Barnes真係有好大改善地方
希望佢去到下季有英超級數

比d時間啦
Chilwell之前都係百屌咁進步

今年先開始正選，算係咁啦

21號真係掂啵，你話燈都好，傳球時機一流

屌想印21波衫了

barnes d 傳中唔係9傳，好過其他翼

有華dee就好好j 佩狗

借將，係度踢到識飛，下季都要走

好撚好j，兩個夾佢都唔甩

真係mma

mendy前面條女

barnes 醒家d啦

俾啦 屌你

Barnes 射術真係

屌到barnes成材

李城卡雲尼

兩次big chance比佢浪費
依家仲要比人頂入

依場應該要出華迪，多直線到喊

條友真係好撚廢 死佩狗收埋華dee

gray係咁爆，會頂唔到下半場

換華迪囉

換走gray即係barnes踢全場，窄d洗

Barnes真係

佢係西布朗點解入咁多波

英冠渣咁多

欠咗好多機會

防守差，空位多

要時間適應既

換走31換森遜推列卡度打翼啦
依家大部分攻勢得左邊

gray唔適合打正前
次次比佢打正前都無乜成效

Barnes禁區咁多空位都唔傳

基素爾有冇一球係向前傳

幾時禁制換人

嚟啦嚟啦

終於換人啦
岩岩chilwell帶波推到禁區都無人後上插入
玩條撚咩屌

12m

我地定輸？

我地

佩爾真係易估，gray 換vardy

應該入

Miss

真係鳩陣黎 gray打單箭

燈左

點會比佢入黎射第一腳

死開啦屌

點解要換人射

咁難得嘅12碼都失
想死

仲以為會追和破鳩熱唔係你死就我忘嘅紀錄

上次麥迪臣唔入
今次就華迪

上次madison 都射失

我都有印象，換人射個下就驚驚地

唔入就比人入多粒

一唔入輸多球

佩爾幾時走

佩爾做乜撚呀屌

如果基素爾唔係傳後，依球洗輸

咁都唔入，班尼斯

個班尼斯今場哂左幾多機會

Barnes我屌你老母
Set好曬個靚位你都唔入

睇到定都唔入

10 號d 走位 打唔到反擊 又比人截

好撚炆

無野好講...咁都射唔入

咁都唔入

痴撚線，好似射中間咁

輸自己 上半場兩個big chance唔入
下半場射失十二碼+big chance唔入
無眼睇

一場六四波/五五波，但我地係輸兩粒果面

禁多下制啦

波都未掂過就叫vardy 出黎射12碼
條19 又嘥撚哂啲波, 仲要單刀唔入 on99

作為李迷真係想喊

火撚滾呀
好撚嬲

屌今年係咪贏過一場咋

Barnes
成材啦好嗎？

對猁和當贏

人腳唔差，但踢到屎咁

成日五五波最後都係輸果隊
上場對曼又係咁

我等緊雲加黎

Vardy終於入啦

Vardy

對曼對狼都係

classes vardy goal

呢場波唔應該輸 贏都合情合理

呢球組織好靚
不斷左右猜搵空位
最後一個one two撞入去傳中入波

classic

唔應該換gray換barnes先岩

平時冇睇開李城 點解19號咁廢都打到正選

冇翼用，要用新仔

借去英冠打到曉飛所以call返黎，不過未夠火候打英超

I仔差啲入

呢兩埸其實創造到好多機會不過冇人識入波

Barnes換日本仔

明明輸緊一粒班波都可以唔嗲唔吊咁 好似唔想追和咁

條柒頭坐底仲笑得出

換日本仔既話點解唔早d換

同自己講佢哋逼緊宮

我屌

把握力差幾條街
人地單刀就入硬，我地就3次都唔撚入

舒米高今日成功撲救幾多次

完全失望,你話俾人禁住黎打而輸都無宜家咁失望

Puel out

如果華迪正選，上半場個d機會可能入左。
班尼斯應該放後備，佢未夠經驗。

由出場名單已經錯到尾

佩爾教得仲耐過雲尼阿里，幾時先肯走

唔係19號應該贏左

呢兩場都輸得唔抵
下場仲要打水晶宮，佩爾真係走啦
唔想再見到佢，上場個勢係我地到就換走M10
今場就射12M換入波都未掂過嘅華迪
神級換人

我唔會怪曬barnes，始於仲後生+無打開英超
我怪佩爾個正選名單啫，唔係Mendy傷用Ndidi
分分鐘輸多幾粒

列強注意！馬古尼暗示想打歐聯

【體育】經過世界盃之後，三獅軍團的哈利馬古尼得到不少列強垂青，如今暗示自己想再上一層樓，似乎不抗拒離隊他投。

哈利馬古尼（Harry Maguire）在世界盃時表現出色，吸引了不少強隊的目光，當中又以曼聯最接近羅致這位英軍戰將，更有傳夏季轉會窗時他們曾經出價6000萬鎊，但一方面李城不肯放人，而馬古尼亦沒有堅決去意，所以並未成事。

25歲的馬古尼最近就談及自己當時不離隊的原因：「李斯特城給我表現自己的平台，讓我得到世界盃的機會。如果不是他們，我或者未能踏上這個大舞台。回饋他們是很重要的，所以我決定效忠，與李城一同開季。不過每個年輕球員都想爭戰更頂級的賽事，所以我每場比賽都很努力，看看自己可以走得多遠。李城是一隊進步中的球隊，我會看看他們的發展，再決定自己的去向。」

哈利馬古尼言語間的「更頂級賽事」，外間認為正是歐聯比賽，亦意味著李城未能爭取到歐戰資格的話，馬古尼下季轉投歐洲豪門球會的機會甚高。

唉 可否多留一季
等雲加或者渣土帶李城先

唔係維猜咁突然應該一早炒左佢個仆街

歐霸

今季邊有能力爭第7

有好多場應該要贏嘅都失分，仲要失曬3分

施丹

不要享利就得

有無人睇緊兩隊手下敗將踢波?

4:0

睇完車即刻開心返啲，原來我地都唔算好差

依家已經5粒

6

煙產會唔會俾人炒

唔計季尾三場
之後連勝有冇得諗

不過有puel 條仆街

連勝到先算啦
你個講法同獌狗後上奪冠有乜分別
爭就真爭唔到，倒不如比新人磨合下適應下
尤其是Barnes個廢柴
我地啲中遊隊已經無乜機會創造架啦
仲咁大晒

英冠料

連老舒都屌撚柒佩爾
BTW老舒教唔教波
可以諗諗呀

快炒！

黎緊對番中下游大家又可以繼續睇閪波

對big 5都唔見得唔閪

rip

屈dee

想印件chilwell波衫

我想印艾拜頓

我想印泰利文斯
得半季都想J下

無聊第一次抽呢啲卡就抽中李城

買左兩包
另一包係pierra閃卡

炒未？

1:30閪波

對晶宮未贏過 不了

出閪陣即訓唔睇puel ball so boring

又要比人大炒
Puel out

每次睇佢賽前賽後訪問 都好似死老豆咁款

chilwell傷左?

呢個陣
想睇波了

想買水晶宮客W

4141黎?

Feel到puel個樣有啲焦急
唔通最後一場

又比人遠射KO
Barnes禁區比人踢跌又無12碼

咁樣輸真係個天要puel out

舒米高都發緊夢

對面好似係用手入
英超無VAR真係食屎
幾乎次次我地都無得益

射到人改變方向點會撲得切呀

講真 你地真係冇人唸教練好傻鳩？
放棄自已最強既刀 唔打兩翼快推 去玩傳控
但中場統治力根本唔夠

半場換一，佩爾第一次

由開季屌到依家啦，可以點？

炒未
季季輸比同一個對手想點

我一上水就追和

有無直播LINK

泰利文斯踢乜鳩

Middison開角球冇一球岩位

死開啦屌你老母

踢中游出華迪真係打少個

傳波準，夠爽快喎，經常一野湯廿三十碼

教到隊波四不象咁
炒puel前我都廢事睇直播
曬我時間，仲咁睇到灰

仲衰過沙里

斷纜多到痴線喎

肯炒未 已經好多場不勝
呢場仲要比人炒

兩位領隊交換囉

衰過摩納哥

我記得之前吹過話 亨利教李斯特城

今年除左愛華頓未贏過
連英乙都照輸
已經無曬其他戰線都可以踢到咁差

亨利唔識教波

主場輸1:4
降班大熱

炒得未？ 次次對親水晶都輸

Puel之前好似係比人炒既大熱門

李城真係好慘
攞冠軍之後冇一年正常

英？球隊？

炒撚硬
蜜瓜應該走硬

未必
佢d人傷哂賣哂
簽左法比先兩場。都唔比時間佢

做左水晶宮私家雞
自從佩爾教之後，big6都唔係穩贏我地3分
但水晶宮兩季四殺我地，仲要3場係大炒

ben stiller 番去拍戲啦

究竟佩爾定沙利會比人炒先

沙利 我地目標不嬲都係護級，佩爾唔會炒住

射27次

依家未完季都唔會搵到個好教練
完左季先換都未遲啦還定都追唔到歐霸位
同埋始終維猜單野今季先發生，當和和氣氣完左季先炒都好

啱呀 暫時唔覺得有護級壓力
後面果啲隊追唔到既

依家炒都只可以是但搵個caretaker頂埋

我覺得最好就係唔知邊季鏝咁
講明季尾和平分手提早完約算啦
跟住大家又好來好去
唔駛好似完季即炒又比人屌我地殘忍啦

只傳控，唔贏波

sarriball

舒服

我寧願依家炒，搵個新教練，用剩返嘅時間磨合。
好過去到新球季先再慢慢練到時又仆直

我地係晶宫私家雞

大聲啲

搵返雲里阿里啦，佢既戰術先啱李城。
踢進攻足球本身就唔夾李城

李城真係鋤強扶弱

依家呢個時間請，請到邊個好既新教練?

好似真係puel out了

好嘅教練呢一刻都教緊自己隊波
失業果啲(摩佬 干地etc.)又唔會教李城
依家搵同遲啲搵有乜大分別
btw邊有好既教練會教李城

佩爾終於走左啦

Confirm左炒了

官宣

Leicester City Football Club has today (Sunday) parted company with Claude Puel, who leaves his position as First Team Manager with immediate effect:

條仆街終於走啦屌

我覺得李城未搵新教練，一時之氣炒左先再搵人
大家預下場都係閪波

唔駛擔心，上兩次炒完即贏幾場

咁快

狂賀
下場重注李城

條仆街最尾呢幾場真係搏炒

一陣又比人話我地忘恩負義
佩爾帶到我地離開降班區都炒 等等說話

李迷唔好買李城，係賭仔角度李城其實好閪
但買對家又覺得對唔住愛隊

所以整係買角球大

唔知搵邊個教

最好夏天all in 肥賓
不過似乎管理層想要渣土，我對渣土冇乜信心

渣土都係打傳控

佩爾教左幾耐？

所有中游炒人比人話忘恩負義架啦
得big 6先可以炒人

恭喜終於燈到炒

finally

1年半

如果李城表達到一種好有氣魄既感覺展示自己可以更上層樓摩佬黎搞都未嘗不可

關佢地撚事啦
咩都唔知就嘈

有無手足支持電叻出山

出面已經有PO話李城過份
我估成班無睇過李城一場比賽

洗鬼同堆傻閪認真
講一兩句想抽水姐

我入左去屌了

同埋今季我地唔喺降班區佢無功勞 係下游太廢仲令佢可以不停咁出啲鳩陣搏炒 依家求仁得仁 福氣黎

無認真，只係成件事好好笑
一堆連一場都無睇過嘅人話我地過份
「中游隊排中游都炒」「贏一次英超當自己強隊」
on9到極點 FB有堆人覺得李城係25隊先好笑

就係中游炒中游先應該炒啦
同級球會三番四次咁樣潰敗
點撐佢得落

呢次我有DD保留 但雲爺爺個次非炒不可啦 唔炒而家係英冠踢緊

有冇話邊個教住先

炒雲爺爺係無奈之中既決定
個時已經帶到連輸唔知幾多場兼0入球就降班
不過李迷一定forever respect雲爺爺

肥賓岩李城？
佩爾最失敗就係累到李城前場完全廢晒，都唔知有幾多場冇見過華dee用絕技入波
尋晚見到日本仔一拎到就長傳空位比華dee，真係諗起拎冠個年既影子

最sad上季水晶宮季初7連敗,諗住咁既勢降硬班
偏偏雙殺之餘仲要都係大炒
今季又再雙殺...打4次入得1粒

佢地翻生都係多得李城

李城出600萬鎊挖角羅渣士？

【體育】據英國《太陽報》報道，李斯特城辭退領隊佩爾後，球隊在夏天的頭號目標是羅渣士。

據《太陽報》爆料，李斯特城打算出600萬鎊年薪聘請些路迪主帥羅渣士（Brendan Rodgers）。羅渣士在到蘇格蘭發展前，曾帶領史雲斯和利物浦，被視為最理想的人選。不過據了解，羅渣士與些路迪仍有兩年合約，如李斯特城想邀他加盟，就要支付賠償費。

報道指，羅渣士不想在球季中段離開些路迪，因為他的目標是助該支蘇格蘭勁旅連續第3次贏得3冠王。羅渣士說，「我的工作是專注於足球方面，而這都與些路迪有關。」

至於李斯特城目前暫時由教練史杜維（Mike Stowell）和辛特拿（Adam Sadler）暫代領軍，消息指米高艾普頓和連儂等都是看守領隊的人選。該隊將於周二迎戰白禮頓。

睇黎剩返嘅比賽都係閪波多

天才

今晚有深夜閪波

佩爾在聲明中盛讚球員願意學習的工作態度，但前李城中堅賀夫就批評這名法國籍主帥跟球員對抗：「我們之前的領隊都很正面，但當佩爾來到時，情況完全相反。我們的球員都能夠踢足90分鐘高強度足球，但他改變了，幾乎是跟球員對抗。」

huth

希望今晚贏波 7場不勝

咁要睇下對面有無用查查正選
如果唔用既話我地機會大啲

用查查先輸
查查踢咁多場都仲未得

Celtic today confirmed that it has been approached by Leicester City to speak to Brendan Rodgers with regards to their current managerial vacancy.

即係100%羅渣士了

害咗佢

點解咁講

感覺啫

渣蛇

可能渣土唔想教呢
放佢去傾唔代表啲咩既

原來係渣土自己話要走
無野了

又期待又怕受傷害
好驚變到利記後期咁

岩岩OT完收工，一陣8點又要返工
都唔知仲睇唔睇閪波好

🧐 - Brendan Rodgers has been spotted at the King Power Stadium! 🔵🏟

老實講，我唔覺得羅渣士係適合李城
甚至可能只係另一個佩爾，但作為球迷都會支持。

咁呢層就要諗下管理層請佢返黎係主要想達到咩預期目標了

只希望今季麥佳亞唔好走住
之前佢話無歐戰可能會走

排十幾走硬

歐霸果啲歐戰爭唔爭都係咁
再講歐霸個位唔一定話第七就實有
仲要睇埋足總盃賽冠軍係邊個
如果有咩爆冷唔係前六球隊攞冠就輪唔到第七去打

反而渣土如果有轉會買人錢,班主又有遠見
佢既球探有料到既話
效果一定唔比佩爾差
話唔定就係李城真正步入傳統勁旅既最佳時機啦

屈DEE你真係鍾意燈自己人

真心相信狐狸同狼係目前前六以外既中游波之中最有可能接近佢地高度既球會

其他咩西咸 愛華頓果堆
要得既一早得左 擺明唔得啦

屈福特呢

佢地老細渣住咁多個會
應該無條件同興趣將其中一個會谷大黎搞

真係炒完人就識win

渣土約已簽

連高路托尼都跟埋黎,好J到

簽左羅渣士
Btw訓左未睇 今季唯一一場無睇

渣土竟然放棄喺自己cv度加多項今季蘇超冠軍

無睇就贏

佢留埋今季就連續三季三冠王

今場Tieleman球助攻好靚

前幾輪有場你都出左街冇睇

有full match replay 未？

我媽媽帶都奪冠

果場下半場衝到返屋企睇，呢場真無睇到

泰利文斯個助攻
J左

嘩麥雞尋晚果球會唔會太屈
可惜傳左比個入唔到波既人度

有無巴打呢一刻已經好期待“羅”斯特城
Mr. Right
星期日對屈福特

Magssi

有無gif圖睇下？ 琴日訓左無睇場波
網上又無長版highlights

你地個巴里斯跑得勁快 但係最後一腳既決定就一 般

Barnes速度同無球走動/走位插入都好
就係埋門果腳差到離曬大譜
對熱狗果場唔係佢miss 3個big chance已經贏

繼續百屌成材

barnes 速度一般架咋

未睇尋晚果場，今晚睇full match replay

有gif

麥佳亞

岩岩仔細睇返highlight，兩球助球都係妙傳
泰利文斯果球直線，同埋M10窄角度傳比華迪
尤其是M10果個傳球，係佢角度白禮頓球員應該遮曬線
但佢都傳到比華迪，而華迪亦都把握到。
其實今場白禮頓都好有威脅，後防3番4次比人有射門機會。
好彩對面把握力唔高，唔係輸都唔出奇....
仲有barnes 71分鐘果係半單刀中柱有啲可惜

岩岩都睇晒full match，今場其實又係靠運，如果對手把握到機會既話肯家至少3球
感覺maddison同tielemans調位比較好，Barnes走位比Gray好，夾tielemans d直線就一線，maddison就同Gray係右邊慢慢組織
73分鐘蜜瓜坦克車真係笑左

knockaert勁到癲，不過一球比舒米靚save，一球比梅利浪費左

好懷念以前Knockaert 同Mahrez雙翼齊飛嘅日子😭😭

六千萬中東佬依家畀人投閒置散

knocky好似係比mahrez一黎就搶走個位先搞到要去比甲

你咁耐之前已經睇李城？

knocky加mahrez係平行時空

Mahrez啱啱嚟，係英冠果半季試過，好好J

Knockaert 果陣比Mahrez 迫左去左邊，前面有 Vardy 加 Nugent, 重有Chris Wood喺後備 （同埋Gary Taylor-Fletcher 條死肥佬）

上到英超用左艾拜頓，knocky咁就入左冷宮

嚴格來講唔算係Albrighton逼走佢，而係Pearson條on9死攬Konchesky條廢柴，推Schlupp打左中場，之後佢開竅打352，Knockaert更加冇佢嘅位置

Leicester果陣好似都想比張新contract Knockaert, 但係Knockaert搵唔到佢喺Pearson手下有咩位置，所以先遠走比利時，點知冇幾耐就發生叫雞事件，搞到Pearson俾人炒埋

叉開小小來講，Konchesky依家終於搵到一個適合佢能力嘅聯賽踢啦，恭喜哂👏🏻

噢，啱啱上網check返原來佢都俾人炒埋，sor

咁講真有mahrez係度，佢都幾難有合適位置踢
但佢都係黑仔架啦
自己博到12碼射失比人絕殺
之後上到英超就無得出
之後白禮頓差一球攞唔到第2 playoffs一黎就輸埋 又遲一年先上到 前後無左兩季英超
之後今年踢得好又比人踢入冷宮，最近係fa cup上哂身先有番正選，上場輸波都係MOTM

knockaert mahrez
兩邊都無防守力
不過睇到白禮頓依家要贏波護級真係應該knocky加izq
march條廢柴守好但攻真係。。

嚟緊呢幾場真係要All Out Attack㗎啦，畢竟最後兩場聯賽要對阿仙奴同曼城

不過就算佢哋護級成功下一季都好可能會買人取代Knockaert啦，始終係中下遊，翼鋒都要有D防守力

對屈福特果場波我果日睇完直播之後到而家都唔敢睇返嗰球十二碼😭😭

白禮頓再唔重用神鋒查漢巴克殊（查查）既話就真係等降班

佢fa cup個幾場差到 。。。點用
降班啦下季先慢慢比機會佢啦
今季無空間比佢慢慢adapt

【體育】羅渣士剛入主李斯特城，立即向球員施下馬威，指要成功就一定要受苦。

羅渣士（Brendan Rodgers）離開些路迪，跟李斯特城簽下合約至2022年後，首場領軍的賽事將是下周日英超作客屈福特；46歲的他於2008至09年曾執教屈福特大半個球季。

「我們在訓練場上將要非常努力，作為球員，你就要這樣受苦。你一定要很刻苦，這樣一來，當你比賽時就可以自動交出表現。」羅渣士透過球會官方網向一眾球員發出「警示」。

羅渣士希望重建李城踢法結構，首先從防守開始：「我們要壓逼。球迷或許看過我在史雲斯、利物浦、些路迪的足球，知道我們壓逼得有多厲害。這是基礎，然後就要運用技術及戰術，這是日後希望做到的事。」

見到懂球有篇野屌puel屌得幾到肉
尤其係佢重用Ghazzal件水貨

查查你當初唔去李城真係好蠢
個扎乜爾掛住新馬水個名呃到幾多落場機會 你唔去白禮頓扎乜9個位實係你

link?

Claudio Ranieri set for sack as Fulham boss... with Italian set for talks with club chiefs over his future | @SamiMokbel81_DM

雲爺爺

睇好多評論都話羅渣士打法同李城南轅北轍
羅渣士鍾意打傳控，仲要係有前無後果隻。
最怕係洗完啲冤枉錢下季季中又要搵人護級

puel 打傳控，唔岩華dee

咁搵羅渣士囉

渣土話要打壓迫足球另外夏天會有兩億英紙轉會費 睇下佢有幾大勇氣做大清洗 上幾任都好似做唔好改革

兩億真心誇張
以李城黎講

問題係佢帶些路迪呢啲地頭蟲
係蘇超就威威，出到去歐戰柒到仆街
岩岩望左兩望些路迪呢3年歐戰紀錄
垃圾到無倫 都歐霸都打唔掂
今季連華倫西亞呢啲中游隊都雙殺佢
講緊呢隊華撚今季已經差過上年好多
曬埋啲冤枉錢真係慘

同級數領隊，我覺得肥賓適合我地多啲

駛得多錢唔取代好架
上季拖肥同西咸洗好多錢買人咪又係要炒教練護級

咁佢教利攞第二果年都有啲料既

李城唔會亂洗錢的 出得兩億應該真係計過

如果帶返迪斯高返黎英超有無得諗，老係老左啲，不過佢既衝擊力應該可以當係以前施利文尼咁用

你覺得啫 買伊恩拿祖同A施華咪又係冤枉錢
難得佩爾幫李城換曬新血，留低嘅遺產都叫唔差
一下子換一堆人真係

希望唔洗今季未完就叫Rodgers out

A施華既問題真係佩爾太狗後期完全無比機會佢
依家借左去摩納哥打得唔錯

唔夠班
如果勁個d一早出國啦佢都成27 28先出國

連基素爾件垃圾都出到咁多次場，施華一次機會都冇

所以我上面咪話查查上錯船
如果佢同基乜柒差唔多咁廢
位置上重疊左既話有佢應該都唔會簽基返黎
但我真心覺得如果查查係去左我地呢度又好似基素條濕鳩咁有咁多場機會比佢踢，應該會踢得好過基素爾
基素爾除左對利執人派膠入波之後都無好演出過

雲爺爺比人炒左

knockaert夠哂班踢其他隊
偏偏hughton on9囤積翼鋒又推埋locadia落去

正想上黎講
其實好慘 無隊教得長

等唔到雲爺爺回歸king power

新李迷留名

期待渣士既3S前鋒線
Gray = 史達寧
Vardy = 蘇亞雷斯
班尼斯 = 史杜列治

謝拉特會係邊個

當今So7真係世三實力架，Vardy同佢點比
我覺得羅渣士第一個收Vardy皮，佢應該下季無正選

李城塊寶都敢郁？
vardy今季仲有貨交，係少左機會埋佢射先入得少

陣地戰打得差，係傳控撚心中係死罪

andy king

狼隊今季攞第7冇懸念
對埋卡城呢啲垃圾穩食到呢
我地對卡城就柒下柒下比人絕殺埋

狼隊根本玩野啦可以輸比哈多士
擺明上頭落左柯打叫佢地今季唔好去盡
唔係既話根本有本錢爭四

咁又唔係爭四料，我認狼隊套防反係勁
但只係對強隊有效，狼隊同我地打都係55波
上次作客狼隊最尾係衰太進取，先比佢絕殺到

下季啦 下季狼應該唔簡單

唔知點解對羅渣士好期待，同時又有啲驚
期待隊波會點打迫搶足球，但驚隊波carry唔到

有兩億 好好補強 好好carry
唔好學富咸

仲有幾個鐘

你點睇你隊友andy king

留係英冠踢啦

羅渣士當華Dee做阿蘇
【體育】領隊羅渣士回歸英超首戰，在周日帶領李斯特城出訪屈福特，他指占美華迪將成為戰術重心，跟當年利物浦的蘇亞雷斯一樣。

李斯特城從雲尼亞里到剛被辭退的佩爾，都是踢防守突擊為主，現時由羅渣士執教，以他愛控球在腳的踢法，大改變在所難免：「只有控球是沒有用的，要帶有穿透性。我們有其中一位最佳射手在前場壓逼，這是整套戰術的開端。」

羅渣士曾在利物浦跟現效巴塞隆拿的射手蘇亞雷斯合作爭點贏得英超冠軍，他認為占美華迪（Jamie Vardy）也能夠交出阿蘇的貢獻：「當我跟阿蘇在紅軍時，他在前場開始壓逼，華迪也有天份這樣做。」

「我們要令其他球員跟接近華Dee。球隊之前縮得太後，他跟隊友的距離很遠，當皮球傳到腳下時，他只能夠孤身作戰。」羅渣士表示。「我在周五操練前跟他談了很久，說說我們要把他帶入禁區，說說面對死守球隊時應該如何踢。」

真係比你講中啵

爭另外2個S既替身

3中堅

畀個機會土耳其人la..

3中堅
希望唔好第一場就仆街

大炒屈仔6粒唔該

3個中堅都係慢到仆街，衰嘅百分比係70

Evans ok ge
最好就morgan換埋火雞佬

三中堅可以解放Chiwell同Periera
希望真係work

緊張

屌我部腦未ready

好多傳失

seeing

差啲輸

有無link睇?

diu渣土差啲出事

嚇死

唔穩

已輸 5分鐘唔夠

渣土為我地帶來新鮮感
頭先果球如果仲係puel既話可能會好大反應
但渣土又無咩野

#jatoldout

要輸了

Puel: 屌，咪一鳩樣

3後衛都冇制空力？

比人任頂

差啲又輸反擊

舒米高差啲趕唔切

連對面禁區都未入過

Barnes個垃

呢浸攻得幾可觀喎

v9無私傳 可惜隊友已經唔係以前咁醒

睇到眼火爆，岩岩個組織好靚就差一腳

羅渣是無姑的

華迪傷

火星撞地球

呢下同自殺有咩分別

呢啲一陣間無事既撞下啫

痴線咁撞過去 華迪太博

比較可惜迪亞巴迪借走左
希望下季返黎

屌爭啲

Barnes真係英冠料

個名都好英冠味

真係好撚逼搶

咁下半場咪收皮囉

巴恩斯完全擔唔起左翼呢個位

好彩差5分護級，依家閪波

Puel係屋企偷笑

伊雲斯包越位

連結好撚差

gray意識唔改幾好波都無用
唯一希望渣土可以令佢學好

一隊波入面有個巴恩斯喺度感覺就好似玩緊FIFA明明成隊波都係正常配置，但自己就塞個唔啱級數但自己又鍾意既人落去玩咁

3個中堅用波能力好差
Btw見到干地

干地唔通本身想黎？

呢班波想玩技術

呢30分鐘睇到想死 比咁多空閒人地發揮
中場同後防好似斷關咁

左右翼拎到波之後前面冇人幫佢做到串連

渣土黎得唔著時

李城頭15分鐘失波次數一定英超最高

渣土上錯賊船了
係咪以為李城拎過一次英超就係爭標份子

Barnes踢右邊差過踢左邊好多..

其實速度同腳法都唔見佢有

完全唔係果回事

呢個時間黎係宅駛啲

14 同3 要一個打曬成條左路同右路

上場跑得好快喎, 帶波跑仲快過GRAY

現今足球翼衛要求就係要咁 所以唔係人人都岩打

Cup唔cup要睇羅渣士會唔會轉陣調配

gray要出了

barnes 轉返踢左邊

些狗要準備出黎笑鳩渣土

我都想笑鳩羅渣

無眼睇

3中堅好撚錯

可以換人未？ 換入gray

3中堅係一個錯嘅陣式

蜜瓜可以上去做波

gray

輸撚左賽後會方宣佈羅渣為看守領隊出任至季尾

頭先換走MORGAN踢433可能仲好

不如打返4後衛啦 依家前場好似打少個咁

vardy

食老本 靠快速反擊

羅渣士咁開心做乜
你唔係以為追和係靠你下嘩？

羅渣士無料confirmed，當年靠so7依家靠華迪

gary真係呃飯食...打反擊都可以比chiwell帶住波跑係佢前面

咩嘩渣土撳掣
但係換出去既人好似

唔係一分就滿足掛

廢太子

屌你呢個反擊打到屎咁

下季快d買callum wilson啦

控第一下又fail 搶完球波比果下仲fail

我覺得呢條友傷多過踢買唔過 升班果季叻左幾場傷到季中

你估幾時會有人會叫佢out

踢到呢個時間仲有反勝機會算係咁

我1-0果陣叫左

#634

puel in

屌，垃圾

換人入黎守反而輸埋

#rogerout

羅渣你是我最想留豬的善冤

舒米高神助攻

同狼隊果場一樣，好心就唔好博啦屌
1:1和埋佢好撚過，好撚嬲

輸舒米高呢一球

第一二季都係大傷踢得十幾場
呢兩季算少傷

正，又輸，屌你老母

還我jakupovic

舒米高將功補過上去頂啦

成場波得最後十秒有火 做乜鳩

羅渣士out

心灰意冷，沖涼訓教，聽日返工

屌喇媽，垃圾蛆

屈福特板凳深度夠
格雷成日後備入波

唔夠膽入賭波PO 實一大班人怒屌李城

此雷不同彼雷

頭先電話都唔想拎起睇

直覺話我知，閪波陸續有黎
希望今季完之前可以練熟套form

傳控岩李城球員

富咸咁嘅田地
下場食硬啦掛？

咪燈

再輸要學利撚後期叫佢人渣士了

兩場就要炒

呢隊閪波
生性啦

入邊有啲毒瘤要清走

摩根好退啦
功臣相比候夫同富治斯真係識做好多

正所謂「唔怕生壞名，最怕改錯名」，主隊紐波特郡今場就在球員名單上「擺烏龍」，將李斯特城主力守將富治斯（FUCHS）名中的「H」錯誤寫為「K」，變成粗口字「FUCxS」。而李城失的第一球，正正就是富治斯在右路被對手推過傳中攻入。

佢講左季尾走啦

麥佳亞今日生日
happy birthday to Harry Maguire

摩根,伊恩拿祖,基素爾,森遜
其實舒米高都毒瘤feel

舒米高不過不失啦 都叫做到嘢
馬列斯接班人就真係垃圾

舒米高經常有D大意失誤,開龍門球又一腳踢出界

agger，舒米高最近好唔掂
成日有不必要失誤

咁冇人代替到佢呀嘛
之前好多冇乜用嘅人...ben hamer ...薛拿

Ward不錯的

其實可以俾Ward擔正,反正上季佢都有踢開英超,有經驗

我覺得佢係對之前puel果啲有心病先玩野

真禾特生日冇人理

慘絕人寰

老人院院友幫佢慶祝緊

佢ig已經變左家庭主夫分享湊仔心德
早知今日何必當初死反骨仔
不過有錢我想佢都唔太介意

自己選擇左低開高走都仲要再低收既人生路 仆街都係佢既事啦

好似最近去左開餐廳
我諗佢都冇心踢落去，完約就掛靴算

原來轉會係為頂手費
辛苦晒

尋晚睇完場歐聯
覺得Ajax有個別球員幾適合我地
渣土不妨諗諗

dolberg

Ajax都幾多正貨

渣士唔玩3中堅了，柒一場就怕怕
我估渣士唔會再用摩根添

今晚無人睇

reddit又死,唔識搵link

有冇高清LINK?

暫時睇緊

列卡度撻Q

尼迪迪好鍾意表演遠射

我睇到隊波有組織，亦都好善用到華迪
希望唔好燈到

Goal

泰利文斯!

泰文利斯喺李城第一球？

D組織返黎啦雖然對手係豆腐後防..J住先

好撚正，係禁區拉到空曬，空龍入
終於唔洗單打獨鬥

yes

J住先啦
近排輸到傻

Barnes都打生左，走位同閱讀球賽能力

其實富咸真係好撚搞笑,組軍方針渣住咁大舊錢唔買後防狂掃中前場
即係個思維係覺得自己防線差=啲同級對手應該同自己差唔多啫
咁我就買多啲進攻手用進攻代替防守
結果完全踢唔掂

可惜了

對面真係垃圾黎

個班主係巴基斯坦裔有錢佬黎
應該真係唔識足球放晒比啲員工搞,依家後悔都黎唔切
成隊波有頭無腳
仲要個頭唔係話好硬嗰隻

後面力有不逮,前面就各有各玩唔係講合作
咁撚樣既波都可以唔降班就真係對其他球隊唔公道啦

佢本身都OK...除左最尾個腳咋嘛

隊波終於有彈彈波組織

雖然對面真係廢，但渣士呢套迫壓真係有效
對面好多時比我地迫，佢地無時間慢慢諗點傳
係咁失控球

廿分鐘後有D悶，禁住條死魚係度砌，但係又砌唔入
下半場快Ｄ入多兩球，怕又臨尾香

話左

乜撚

一條友撚曬我地成個後防

繼續不贏

gray今日失誤特別多

差少少

Barnes射得靚，可惜

咪一撚樣
一間89分鐘又畀人絕殺

GOOOOOOOOOOOOOAL!!!

華迪

vardy 李城第一百球(好似係)

100th goals

100th

羅渣士又笑乜撚 人地送大禮咋

日本仔差啲入

GOOOOOOOOOOOAL!!!

華迪
好耐無梅開二度

101

今次Barnes唔獨食

有自知之明佢射唔會入

未來熱同愛字頭都比人反cup

伊雲斯防守好粗糙
不如比土耳其仔夾下好過

終於有一場贏，不過後防都係唔穩
一條友可以挑戰到條防線
如果chilwell岩岩犯規截停條友應該唔會輸果粒

伊雲斯其實唔差，包位經驗夠，係冇體力又傷傷地，突然會失下手

球品, 李城幾有風度

卡城真係比熱刺呢隊垃圾累死
成隊波經歷左咁大傷痛都可以自己努力攞三分，點知比熱刺咁整

係...比季初好左好多
而且有經驗..好過土耳其仔好多

季初炸彈
其實講最近表現我覺得好過maguire

反而想知羅渣士下季係咪會重用克羅地亞仔

咁多要比新人吸收經驗架
伊雲斯已經31歲，唔好預佢會打得長
同埋狼隊同屈仔就係因為佢無逗後比人輕取

華迪值得入更多球
去到季尾先至入得12球
雖然防守唔得，但進攻果到善用到華迪
今場多次(無仔細計算)比到直線比華迪跑
比佩爾教果時多，之前成日打陣地無空間比華迪跑

應該會啦
係些路迪個陣都好似幾用佢

邊個克羅地亞仔？

今季買左3個中堅
伊雲斯
土耳其仔
克羅地亞仔

個克羅地亞仔今季借去些路迪

渣士應該幾重用克羅地亞果個
打歐戰都肯出佢打6場，聯賽仲入到2球

睇下有冇機會留蜜瓜多一季
李城再唔力爭上游就星散啦

仲有你

我淨係知羅渣士想keep摩根多一季

華迪應該係李城養老啦，仲有貨交，速度又冇下降過

唔係掛 上場都無用啦

下季比機會火雞同克仔啦

點解唔比機會土耳其仔

即係我地前面都miss幾多chance

我地幾年黎都無搵到個實用既第二前鋒
唔係廢就係獨扭

唔係話日本仔唔好既
但如果真係想可以穩定地前五
好彩可以爭到四既話，真係需要一個腳風順+有料既幫下vardy

心水清

英格蘭
蜜瓜同Chilwell 入選

搵唔返個po

無人？

入場!!

屌條link死左

kickoff

嘩屌,好撚勁!!!

麥佳亞rc

仆街燈撚到麥雞紅左

3分鐘拎紅

咬 可以熄電視唔洗睇

麥佳亞太慢 對手輕鬆過last man

屌,明明一開波壓住踢係好勁
一個轉頭紅撚左,唔駛踢啦

gray慘到

即刻換走左?

冇乜動作..

係...好事黎既..保1分打反擊

仆街,真係換

格雷: 玩撚我,下季轉會

群到佢後腳 被逼換gray 好慘

好果斷 即換，知道單中堅唔夠勁就即換多個

不過如果呢場係岡崎正選應該仲撚慘
咁樣踢幾分鐘走左

睇麥佳亞個樣都知呢張紅100%冇錯

雖然打少個，但我唔覺會輸

阿甲個D通常踢少個都會反CUP

寧願佢唔出腳,失一球搏反勝算
依家前後都拮一刀

佢似冇心HI到..前面條友收左步..佢又未收..追到就HI到佢

可能和呢

戰神卡

相信摩根隊長挺身而出
前面要辛苦啲真係無辦法

2019除左上場之後，場場都睇到心酸

之外

呢場運滯無計
頭果分鐘浸攻上去好有奪冠果年味道,可惜...

依場打反擊...應該都有野睇既
當係考驗

踢少個未必壞事黎，可以專心打反擊，對面又唔係好慣主攻

打少個仲肯谷
呢啲野係Puel時唔會睇到

冇失誤應該可以安然渡過

對面有護級壓力,過多陣應該更加壓上

係咪無ace stream link?

舒米高啲落點好似有少少問題

唔清楚sor

vardy呢下交返入去

伊雲斯啲長傳好差下

今場係差左...舒米高都係

又爭少少

gray慘

反擊冇人跑

Maddison!!!!

麥迪臣

好靚

慢過你地

M10

Goal!!!!!

真心勁

洗唔洗除衫呀 一陣兩黃就好笑

突破足球理論

唔知M10遲下賣到咩價錢

maddison 寫住RIP 邊個?
SORRY好少留意

暗湧

M10M10 M10

一陣紅多件就好笑

M10
btw佢件衫個名邊個黎？

sophia?

sophie

等佢入多球再除多次

佢個小fans, 有cancer

屌,miss左,點入?

希望M10 可以表演多啲
證明比人睇佢證得入英格蘭

罰球直入，超靚

頭先條Link疾疾地諗住轉頭再睇,竟然入左

華迪差D入

打少個索性狂攻

渣土

見到你三個膠估到係失波

比人入番 舒米高 啲反應慢咗咗多

又係遠射

伊雲斯個垃圾

伊雲斯

NOW條友講得好好笑

gg

話撚左伊雲斯

Evans感覺仲差過大哥Morgan

送番球出去

唔計麥佳亞，最差就伊雲斯
長傳又唔掂，次次佢都走甩人，又唔包位
第二差一定係舒米高，過左世盃無神過
一遠射就收皮

講得唔錯

呢個半場收貨啦

比土耳其仔機會啦，好過比伊雲斯同摩根兩條廢老

低級失誤都有

打少個守和都收貨

收貨但唔滿意，唔係伊雲斯啲低級失誤
對面進攻都無板斧 打少個贏都唔出奇

蘇勇豬都鳩鳩地

佢係德甲打得唔錯架
果時傳獌會買走麥佳亞
蘇恩古係用黎頂麥佳亞

條LINK死咗
有冇第二條?

無

足彩sam有播

摩根 fuchs

M10換fuchs

要守了

連登有愛

推chiwell上一格..都幾好呀..
上半場成場都冇左左翼咁

高洛治...
要比人炸死lu

嚇死咩

插水，無黃牌算你好運啦仲想要12碼

出富治斯都唔出基沙打翼
證明佢幾廢

推chilwell上去
Fuchs係閘

pereira都幾勁

李城無力了要頂埋呢10分鐘

般尼26真係好暴力

Captain moragn!!!!!

摩根

隊長

Morgan大哥

GOOOOOOAL!

我都話左摩根會挺身而出

隊長
D咁熱血既波幾耐未見過

般尼咩境況連龍門都攻埋上去

完場

3分fearless
打少一個都贏

完
屌今場J死

3分已袋

隨時降班啦
其實有啲慘

真係J死人，3分鐘開始就打少個，最後絕殺

見到摩根入咗之後
佢哋教練席都有人抱住個頭唔知點算咁樣
都有覺得佢哋好慘

李城返來了

代表作

李城好撚勁呀屌....

姐係推chilly打翼
都唔擺基沙右班尼斯左

打少個先咁做姐

下遊果堆講真 般尼同cardiff今季都值得支持嘅
仲有幾場拎下分, 未到最後都唔知點

羅渣士先係波，件A貨冇速度，又唔識攻，換出黎都唔知做乜，係佩爾先會出佢

換人換得幾好，快狠準

3分鐘換走gray
證明Barnes>Gray

同時間三場波都最後補時入波

今場真係顯示到羅渣士果斷嘅一面
我唔敢話一定正確但值得欣賞
見到3分鐘麥佳亞食紅，即換入摩根
比著佩爾應該會呆到20分鐘先換(個20分鐘可能落後左)

屌西咸買即場反勝發撚達
點會諗唔到哈一定捱唔到最後

諗住捱唔到頂多追和,點知反勝埋

距離第7仲差3分

有得打歐霸唯有好處就係可以見返果套歐洲字咁大把 其餘絕對係弊多於利

今年般尼就係比歐戰纍死

捷維爾又話去鏝
麥迪臣又可能走
麥佳亞又傳過獌

下季留到條龍骨已經好好

般尼本身廢，就算上季攞第7都好
進攻能力好低，入球係上半版最少
佢地係贏防守，但今季防守都差埋
我地有得打歐霸班主一定肯洗錢擴軍

去big6冇正選踢不如留係李城輕鬆逗人工

般尼好似分組賽都入唔到喎

叫飲水哥返黎同想走果幾個講下自己有幾撚慘應該無人敢走

不過慘唔慘見仁見智
條廢老白逗人工逗到開餐廳得閒湊下女應該仲開心過落場